[HOWAY THE LADS]紐卡素17-18英超討論區(13)

下次應該推爆個post先開波

基狗學精左

好消息嚟 呢下gayle就抵讚啦

有無網睇睇,好似好多都死晒

gay9今次multiple choice終於撞啱

好波

呢球抵讚呀!

難得a4都冇上腦自己鳩射

感動

諗左好耐邊個a4

基狗竟然識傳波

Dubravka

咪你條紙咁薄嘅柒頭囉

許生接波對手痴左膠水咁

a4呢個名真係岩哂佢

對面精神面貌真係好差

希望執到三分

呢球對面高估左a4 標埋去掂一掂就甩啦 仲係度行住, 比佢等到gay9

呀may好fit

大波美究竟食咗咩藥

miss左, 點解我叫許生

佢話請教練做gym

好地地炒佩爾 人地轉頭帶李城上返上半版

我覺得似祖高域

見人叫你杜生，諗起認錯許志安事件姐

DIAME勁到痴線

有無直播網

Diame真係人間兇器

對面中堅真係好廢
基狗差唔多次次搶贏

真係大波左

diame個身位勁到

巴打當年係咪有聽驊哥嘅nba直播

屌 又是lead 2-0

迪阿美係咁攞pick

許生唔應人

驊哥+數據西

精神面貌呢個字係高登都笑咗好多年

真人好串

大心臟

下半場辣殺紐就會搞到你大心臟

其他場場和
太好

唔好太high
記得上場教訓

肥賓呢啲波要有㗎喇

冇錯，唔好太老定

有得high唔high
輸左先high

有無上得既直播

要win牙

一球fake返去修咸頓

修咸頓個款真係似降班

差d

Dummett真係好咗好多

可能係比肥賓tune完

RITCHIE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

3-0

Ritchie招牌貨

列治

Ritchie真係純拎角度搞掂

我分唔到係我地打好咗 定修咸頓真係太差
Btw Jonjo 2asts

對面真係 真係有身份證就入到波咁

Richtie企左响度成10秒都冇人理. Soton抵輸啦

真係精神面貌好差

神救

對面冇乜火

如果降都幾可惜，佢地上黎幾季培養出左咁多國腳球星出黎

似死老豆咁款

睇怕師父要送徒弟一程

佢地又係比班主玩死

柏祖給李城反杯埋

Jonjo舞一大輪都無人迫佢個下都係出乎意料

柏祖又輸

路過入 比肥賓教修都不至於降班區
肥賓拎住呢隊紐都炒到修
修真係降班好過

永續柏祖

清雞湯先勁

上季佩爾帶得好地地 班英國球迷又嫌悶叫佢out 結果宜家…

傻西執返粒得唔得

繼續而家嘅比數啦

傻西入到波
要永續肥賓

Dummy勁左好多

dummy同呀may進步好大

佩爾就真係無辜的 柏祖

傻西痴落黎呢下呃到人

Joselu

神鋒

keeper好波

雞湯頂撚住啊

和和氣氣好啦

私心 我寧願肥賓出murphy俾佢踢下吸收下 拎多D經驗 好過出astu

猁榮基呢場波都可以吋阿仙奴

輸畀獌嬲豬

Merino出黎交學費

俾佢打返起個態 都岩嘅

三個星期休息
下場人腳都唔同

傷一大輪出返黎冇曬狀態

Me又入

3分已袋

話長假期會拉隊去西班牙集訓隊，唔準蒲唔準玩唔準飲酒

好在呀may fit

嘩甩手

西咸主場食3蛋

杜生係咪悶得濟

許生

嚇一嚇

掟波技術冇接波技術咁好

杜生個樣真係好撚有自信

大米好波

季初個個睇死阿may 點知季中開始打起哂

打中間勁過施素高

又鬧交又打交
仲以為係咁先

俾著darlow已經俾人屌到仆街

出親場都屌鬼

今場如果真係要出merino既話未必贏到

無態
無計

中間d波斷哂

比隊長打醒左

果時好似係隊長屌佢懶

但無可否認佢季初真係打得幾好 幫咗我地唔少 仲記得水晶宮嗰場佢一出就帶走三分

3分

屌柏祖輸得咁肉酸頂唔頂得住嫁

鎚仔嗰場係咪班球迷指住班主屌屌到佢走

大波美成場撲波冇停過 痴根

塞內加爾韋拉

去到最尾果段仲係咁撞得真係勁

[im g]

推埋球迷落地

痴線

原來雞湯全場0射門

大米反cup

你地升返上13啦

我用腳叻d

果場波真係亂到痴線

成班喪屍望住兩個班主

mitro 20球有機

紐迷點反肥佬都無咁癲

有now可以睇返
開過去重播

大米絕殺

mitrovic united 富咸近10場聯賽成績好似係4級英格蘭聯賽入面最好果隊

今輪賽果完全係Perfect

- NUFC win ✔
- West Ham lose ✔
- Sunderland lose ✔
- Brighton lose ✔
- Alan Pardew's West Brom lose ✔
- Points shared for Swansea & Huddersfield ✔

一陣車仔搞掂埋水晶宮

重有大米入兩球

同第18位有5分gap. 個心定好多

真心唔想柏祖輸得咁甘,怕佢一炒就反底
修頓都係,只要唔係輸太多分都有空間撥亂反正

10分鐘紅左個

knockhaert ayew直紅

之前有報紙話唔會炒柏爺爺嘛
話根本無人接手

依家先炒都太遲了
好似我地請肥賓果年咁

之前已經連主席都炒左

最強之人已在陣中

黑貓果期最勁都係平均每場拎2分

而家西布朗要8場拎20分 應該都係咁先...

英超最佳領隊都要降格做英冠最佳領隊

其實西布朗都難啲反到底
依家20分 剩返8場加埋最多得24分攞
如果計傳統護級線40分
佢得4分可以失

渣屎忽

最佳教練

下場對哈迪斯一定要贏

大米係富咸咁開心

紐迷應該要咁勇武先得 賣盤單野肥佬拖拖下都冇左下文

真係入夠廿球返黎爭過

西咸有可能比人罰

最多咪罰錢 球會比

其實點解妳咁早就退役

唔一定
三次球迷入球場
球會控制唔到球迷
唔係只係罰錢

今次搞到現場班小朋友要入般尼個後備席避難

應該會重罰

如果真係扣分搞到降班真係多得佢唔少

車仔1:0

今期賽果全部對我地好有利
離40分又近一小步

下場哈德要贏

隊長+Lej+我真係好正

你接兩邊傳中好好丁

淨返比賽淨係蝦多士同西布朗牌面較弱
贏唔到就慘

Lej好似開始適應，最近幾堅

贏曬兩場=護級成功

贏唔曬兩場就可能要作客對屈福特睇下偷唔倒到雞

今年35分應該夠用

首先要多謝西咸送6分俾我地

最近十季英超好似無一輪35分就夠護級

Sums up their relationship

呢場踢到暈都想繼續

Rafa Benitez tells fans to 'enjoy him while he's here'

咁講唔似有得買斷

贏唔到等於收皮
一定護級失敗

我地第一次降班35分已上岸😞
侯城35分
我地34分
要下游實力平均35分is ok

肥賓心諗：下季都唔係我教 理得你咩

佢本身係車仔都有D機會
要買都應該好貴下

講真佢又唔係真係特別勁,只係atsu,murphy唔掂姐
atsu打左邊剩係識落底出波,我係個後衛都識點防你
所以肥賓先搵咗個可傳可射既翼鋒(murphy)返黎,可惜完全踢唔起
睇下今季如果護級成功可唔可以係降班隊執返件有質素既翼返黎(Shaqiri/Chadli/Townsend/Zaha/Redmond/Ward Prowse)

唐辛

講起轉會今個夏天最少都要比7000萬肥賓先收貨

5000萬+2000萬本身諗住係1月用黎買前鋒既錢

賣得成先有計傾，如果唔係都係賒借渡日

Zaha唔洗諗，天價

Townsend? 不了

至於Shaqiri同Zaha，我諗佢兩個要走嘅話都幾貴，以紐卡素目前財力，應該都冇咩機。

最實際都係諗下點tune下murphy，講真潛力見到佢有，再加上夏季個陣咁貴買佢，冇理由冇點用就當射落海嘅。

Thauvin有辦你睇

係馬賽踢到曉飛

仲TUNE?比咗成季機會佢啦喎 我諗緊下季好唔好借出去添呀

沙基利應該唔貴,話說佢去STOKE之前我地有出過價,不過人地揀去STOKE咁解

我地仲有城城

MURPHY點同THAUVIN比...THAUVIN根本比既機會完全係唔夠

MURPHY今季踢咗成936分鐘,除返開都成11場聯賽

THAUVIN踢得果420分鐘,即係5場比賽都無...

可以等下既
始終佢仲係好後生
而且出場機會唔穩定
操唔起個信心

如果賓賓繼續教應該吸到人

呢個仲衰,係意甲尾2果隊都無正選

其實一早已經覺得佢無乜料,preseason球王 唔知點解好多球迷都好睇好佢

太空人都係,踢咗幾季英冠都唔收返黎用都估到佢下場同adam campbell差唔多

正如上面巴打所講,比唔到6-7000萬肥賓洗肥賓好難留低

西咸今季護到級都好大機會炒耶子,到時一定第一時間搵肥賓傾

Murphy 都叫季中開左竅，同埋而家先都係23姐，唔洗咁快放棄住

有幾多間球會可以一次過拎6-70m出來
就算amanda買左都拎唔到咁多

肥佬係第2次降班果季剩係夏天都掉咗6000萬出黎

我都係果句,有20M係應該1月用既你撥咗去夏天,上季掉3千幾萬出黎係夏天買人都唔夠

咁40M+20M=60M唔過分姐

Interesting claims in here that Chelsea "rejected" #nufc's offer to insert an option to buy in Kenedy's loan contract in January. But #nufc hope to hold further talks in the coming months about making it permanent

轟唔想賣

識波
紐幾好

俾60m麥膠倫

其實murphy買嗰陣好似話定位根本係要時間培養嘅新人，諗住佢呢一兩年得閒出下慢慢進步
點知而家搞到有時要佢擔正

膠倫好似總共使咗80

果期剩係夏天都洗左成6千萬,冬季轉會窗要救亡仲簽埋唐辛同佛地魔

無記錯果期我地冬季支出係全歐洲最高

肥佬做咁多年生意，寧願亂俾錢麥膠倫都唔俾錢肥賓係咩玩法

因為膠倫廢 唔比錢膠倫分分鐘好似新特蘭咁 球迷又唔入場 佢就少d收入

肥賓吸金 球迷點都支持 咪索性唔比

利申9up

但係俾啲錢佢隨時已經打歐賽
放盤仲好叫價
雲尼亞里都贏英超 肥賓名氣實力照計再高一班

歐洲賽或者誇少少

但係如果肥佬當初肯少少地科20m買個勁前鋒既話，而家起碼排上半版

垃圾

執笠就得

我愛柏sir

Newcastle will try to land Chelsea winger Kenedy on a permanent deal.
Rafa Benitez will have to pay up to £15m for the Brazilian who has helped lift United away from relegation trouble.
Kenedy scored twice against Southampton at the weekend and has made six league starts – more than he made in two and a half years at Chelsea.
The 22-year-old has admitted he is open to the prospect of staying on Tyneside long term if they stay in the Premier League.

有報導話堅離地15m可以買斷

巴打重口味

拎得出15m 先講啦

肥佬係唔鍾意自己隊波踢歐霸
因為又要飛黎飛去又影響聯賽成績
佢最想既就係每年都排上半版但又岩岩踢唔到歐霸
咁就搵到最多錢

咁雲尼亞里贏英超個季真係齊哂天時地利人和嘅
宜家望就望如果護到級，肥賓肯留低啦

球證都幫唔少
然而英超球證都幾鍾意黑我地

Islam Slimani is included in the Algeria squad for two friendlies in the next fortnight, with Newcastle likely reluctant to let the injured striker go

真係傻既先放佢走 唔洗出份人工比你咪放你走囉

修咸頓請左曉士

可能又有蜜月期
今季咁多隊波換領隊係得柏祖無蜜月期
明明佢最出名就係柏一季

修夫基痴撚線

不過都好, 專心護級好過

太公波整傷兩個是但一個都大獲

一個進攻重心,一個後防大將

隊長

Thauvin都有份入法國國家隊，肥賓上任果時我仲以為佢會有機係紐卡素返生....

佢自己適應唔到, 本身都唔想留係度

加上作客屈福特果場仲要俾紐迷Boo

Thauvin fit到入選法國最新27人名單

其實近幾次都有入選
我想debuchy入返

thauvin點踢英超啊
仲唔撞得過A4

睇下馬賽歐霸抽唔抽得中阿,咁就有機會睇下thauvin點樣打英超隊

Giggs said today: “I had a conversation with Paul Dummett , because he hasn’t been in the last few squads, and he just felt that it wasn’t the right time to come back.

“He wanted concentrate on his Newcastle career which I have to respect, and we move on.

“He (Dummett) said that he wanted to concentrate on Newcastle’s relegation fight so I have to respect that at the moment.

“In the future we will wait and see.”

Dummett

好耐無睇法國 唔該哂大米兄提醒
Btw debuchy又係fit到拎法甲二月最佳球員

佢越來越似做副隊長材料

dummy

自從Dummy復出 就再無紐迷話要買左閘
其實宜家紐記個陣 除咗A4個位弱少少 其他都無話有明顯缺陷 (前鋒位 可能我要求低 自gayle打返起 我覺得好咗好多 )

Yedlin個位好大問題喎

yes 場場比人放題

可能另外三個太穩定 所以比較起嚟佢就差D掛

Yedlin企位其實好大問題 同上兩手(Janmaat/Debuchy)右閘死因都係一樣
進攻好勁但防守好普通

而家隊波條防線:杜巴夫卡穩到得人驚,隊長今季全季高水準,lejeune都開始越踢越好,dummett傷完出黎勁到好似第2個人咁

再加上前面diame係18年突然上身,成條防線除咗Yedlin係好穩陣

18年聯賽成績3勝4和2負排第7,條防線功勞好大

謝謝各位賜教 之前真係無太留意
宜家其實成條防線俾肥賓tune到幾好 真係好希望佢可以留低教耐D

水晶宮贏左
但柏帥繼續輸
WBA應該無懸念啦

19到10都係6分差距

其實都無預過水晶宮係對手
雖然連輸咗幾場但踢落唔失禮,同埋最緊要既係仲有鬥心

gayle場練習賽射失12m

友誼賽

其實上場對修咸頓都miss咗兩個great chance

基9基9
咁其實佢下半季都進步左 無以前咁廢

算把啦基九

Cairney 有20M price tag

mitro加5M換佢都算抵 不過佢同佛地魔咪撞位?

條件係要富咸升唔到班

唔睇好富咸升到班 主攻球隊打playoff多數仆直

上季蝦多士playoff 3場好似入唔知1定2球

富咸升唔到me都唔會過去
富咸升到cairney又唔會走
除非富咸升唔到我地比20M

所以都係諗下好

如果你繼續呢個表現就算唔踢富咸踢德甲西甲應該都無問題

最大condition 係，我地有20m.....

賣唔賣到盤都成問題

肥佬自己都蠢唔曬，佢自己最清楚肥賓而家係隊波最重要既資產 所以我估如果真係賣唔成盤既話點都做下樣比少少錢肥賓洗下呃佢續約

美韋達想買紐卡素：邀C朗加盟

【體育】已退役的不敗拳王美韋達聲稱他準備投資紐卡素，並會邀請其老友基斯坦奴朗拿度加盟。

紐卡素班主艾殊利（Mike Ashley）較早前宣佈希望將球會出售，正在物色買家。美韋達（Floyd Mayweather）就表示有興趣投資，並指自己很喜歡這個城市。他說：「我喜歡紐卡素，去年我認識了一些球員，他們都是很好的人。」

「我一直在尋找新的商業機會，而我喜歡所有運動，但我是用腦來投資，而不是我的心。用心去投資是最快的蝕錢方式，但如果有人把一個商業計劃放在一起，那麼我的員工可以看看它，並告訴我是否可以賺錢。也許足球不是我的主場，但我周圍都有聯繫。」

美韋達又誇下海口指，自己可以邀得皇家馬德里球王基斯坦奴朗拿度加盟，「基斯坦奴跟我十分老友，他甚至可以在紐卡素完成他的職業生涯。」

係真唔係呀

其實Newcastle無論係fans base，定係名氣方面都係big6之後數一數二。如果有金主想大搞，賣盤後應該唔差。

新狗

真又好假又好，我要amanda得嘞，五月天買黑貓啦

Martin Dubravka is three starts away from costing Newcastle another £1million under the terms of the loan deal struck with Sparta Prague in January. But Newcastle will consider that a good price to pay, having negotiated a clause in the contract that seven starts would trigger another payment.

The deal is set to cost United a total of £5.2million – with a £3.5million fee at the end of a loan move that they have already paid £1.7million to broker. It will get done, according to sources close to the player.

肥佬: 太貴 不了

老味神戴咗眼鏡型咗好多...

有無巴打知施利文尼依家咩情況
復操未？

Saturday will mark two months since Islam Slimani arrived on Tyneside - but it now appears doubtful that the striker will be fit to finally make his Newcastle United debut by then.

Certainly the 29-year-old appears highly unlikely to start against Huddersfield Town, given that he is still sidelined with a thigh problem.

施利文尼復出就可以證明自己

聽撚到季尾都嚟

都4月啦 仲未出到
睇個勢應該都係用基9踢到完季

仲有空中霸王荷西路

The Sun on Sunday claims that the Hammers are preparing a £15million offer for the 24-year-old - if the east London club survive the drop.

15m人唔笑狗都吠

Arsenal on Sunday, April 15 - This now seems like Slimani’s probable debut

1月31號買要4月15號先可能出到

施利文尼用黎激活基9....

搵著個廢嘅嚟激活基9
我係基狗就真係

講緊邊個

西咸 15m 買lascelles

當人乞衣

1年前車仔都傳過20m想買 仲低過上年個價
西咸傳過rafa jonjo 隊長 繼續吹

The left back has two Wales caps to his name, and recently turned down a chance to be a part of Ryan Giggs' first Welsh squad, but as those caps only came in friendly games, Dummett is still eligible for England duty.

唔怪得唔踢啦,原來留條後路比自己

護到級先講啦佢地

諗起當年艾利蘭

列治傷撚咗

肥賓用佢用足成季未傷過一踢國際賽就傷

都唔知蘇格蘭條撚樣係點用佢既

蘇格蘭係咪仲踢緊舊時英倫果種粗野踢法？

BREAKING: Islam Slimani recovering sooner than first thought and is a possibility to start tomorrow's match vs Iran.

希望堅料

傷咁耐先出番黎，都唔好旨意有料到

千祈唔好再傷

Slimani on the bench for Algeria

後備出場

大米又入兩粒

今個禮拜場波老閪都堆佢上去踢

塞爾維亞既大米唔入波先係新聞

睇精華大米比球證黑走一球，唔係應該入3粒

Ritchie無事

另一邊Mooy傷咗

希望佢今個禮拜六可以俾大家驗下貨啦
話哂一開始三個借將 大家最期待就係佢

冇得睇兩個光頭中場中搶波

寧願木耳冇得打我地好過啦
依家中立球迷睇好波咩 護緊級架

講笑
不過人地少個主力我地自己都要爭氣
Gay9係時候要入下波

基9已經係神射手......

傻西不如襯生日放下假，後備都唔預佢啦

傻西都唔放就無後備前鋒

施利文尼出得啦

Both Aaron Mooy and Philip Billing should be fit. They are both with the fitness coaches today and should be back in the squad and in contention for Saturday.

Islam Slimani passed FIT
Joselu is ruled out for a week with ankle injury

一入一出

唔洗見到傻西

完全冇態嘅施利文尼其實未必好得去邊……

Dummett: If you’re from the academy fans assume you’re no good

It has been a long journey for Paul Dummett, although the distance is short, from Kingston Park to St James’ Park, from doubt to acceptance and, finally, to love.
At a club that dots between extremes, the left back’s reliability is unusual, but in
Newcastle United’s last match his name was sung, a fitting tribute much delayed. “It was weird,” he says. “Normally people shout, ‘Dummett, you’re shite.’ ”

...

The naysayers included Alan Pardew, Newcastle’s former manager. In 2012-13, Dummett had two spells on loan at St Mirren. “When I came back at the end of the season, Pardew told me he was giving me another one-year contract but said, ‘I don’t think you’ve what it takes to play in my team.’

“It was a shock. It was one of those: there you go, another contract, but you’re not good enough. You’ve got no chance, basically.

“My response was to say, ‘It’s up to me to prove you wrong,’ and I think Pardew liked that. I’m naturally fit, but I worked even harder on my fitness and either started or came on for every pre-season game that summer. We played Manchester City in our first Premier League game, Steven Taylor was sent off and I came on. Against Liverpool, Mapou Yanga-Mbiwa was sent off, I came on again and scored. The club asked me to sign a new six-year contract straight after that, which was quite a difference. It just shows what can happen. You have to be lucky to get an opportunity, but then you have to take it.”

Pardew provided the motivation and was not too rigid to block Dummett’s path to the team, but he never admitted being wrong. “No,” Dummett says. “He said nothing. When Pardew has been at other clubs there’s been some interest in taking me there, but I don’t know whether that’s always been true and I’ve never spoken to him direct.”

Under Benítez, Dummett has thrived, a mainstay during Newcastle’s promotion season. His improvement has been palpable, and there has been another contract extension. “When we were first linked with the manager, I remember thinking, ‘He’s not going to come here,’ ” Dummett admits. “It was a reminder of how big this club is. We’re lucky to have him. Hopefully we can stay up, he’ll stay and we progress. Because the fans love him so much, it’s made it easier for us. There’s pressure, but it’s a good environment. I wouldn’t say a bad word about him. He’s been nice about me, which is great when he’s achieved so much and worked with so many fantastic players. He always says he wants to strengthen, bring in another left back, I don’t have a problem with that. I want to be pushed.”

....

That commitment will crystallise Dummett’s relationship with Newcastle’s supporters. He has had to work for it, work for everything. “If the club had bought me for £8 million it might have been different,” he says. “When you’ve come through the academy and cost nothing maybe they assume you’re no good. And if the team is struggling, you’re associated with it more as a local lad.

“Fans like to see attractive football and I’m never going to be taking people on, doing fancy tricks and hitting one in the top corner. I know what I can do and I know what I can’t do. I do what I can as best I can.”

It has been a slow burn, but Dummett is Newcastle’s own and they proclaimed it against Southampton three weeks ago. “I haven’t had that sort of thing before,” he says. “It’s taken a long time. It was strange when I heard it. I was buzzing. I just need to keep putting performances in, so they keep doing it and sing it louder. I’m doing what I’ve always wanted.”

踢咗先屌啦,而家果兩個亦唔見得好好

冇屌 有啲擔心啫
雖然都唔擔心得咁多

唔係話想幫柏祖,但dummett係柏祖開始用先
果期有3個中堅(santon,dummett,haidara),佢都係有用dummett
果時既dummett仲比唔少人屌佢出波柒,點解柏祖出佢唔出santon/haidara

記得個陣santon初初嚟到仲俾人寄望係意大利防線新希望，雖然最後唔差，但對比人對佢嘅期望，差得有D遠。

Santon咪係冇鬼用
進攻能力又唔係高，成日落唔返嚟

但拎第5 個季同gutierrez夾到好
進攻左右腳都出得波，又可以吸去中間射波

Santon最大問題係成日係自己半場cup大位比人截到 叫pardew放佢打右邊又唔聽，唯一一場打過右中場對wigan就入波

同上場一樣陣

Slimani sub

各位紐fans
有無link
想睇

求link

打 reddit soccer stream 多數都有

耶連

咁樣食牌

耶連快撚到

屌你老味陳炳安係咪都話列治

差DDD

喺右面就係列治

香港評述：踢中小型班對大會入波 肯定係皇牌

耶連出波又係列治
紙板出又係列治

耶連喺自己半場打乜鳩後抽

佛地魔追左成個場波

功夫隊又黎料

基狗

Gayle好波

Gayle

gayle

肯入未

好野

...屌你gayle

仲諗住第一野控得咁靚 點知第二野咁柒

屌你老母基狗

shelvey比人釘到實

攻啊

禁區殺手gayle

上季就鳩射都入

今季就射極都唔入

要miss幾多球

換撚左G9 佢啦
兩次叉燒都食唔到

diame勁到

琴日我仲喺fb睇到水晶宮攞基狗3：3猁果場打飛機

要哂幾多機會

計落傻西都應該儲夠氣

上場對修頓已經miss咗幾球

對安特衛普又miss

今場又miss

亞May好撚勁

今日有沙利文尼啦

改名叫Miss Gayle啦屌

隊長踢得好有信心

Diame都係 中場有佢 好硬淨

今場又比人黑

Ref

大脾係真係可以用手接既

咁都無吹

艾堅遜+功夫隊 想點呀

黑哨到

旁述話人地用knee係可以用手接

我地需要個Gayle咁既類型既fw 但係要識入波既

的確係

做乜鳩有人負皮

呢種類型既前鋒好貴

West Ham 3-0 Southampton

個旁述係now果個定外國旁述先

now果個鳩嫁喎

英文foot同leg有唔同
用foot先唔得

而家唯有望修頓史篤城同西布朗踢得差D

等我地唔夠分都留到

睇緊外國Link

唔理啦 我地贏左呢場再算

Gayle好pk

認真,蝦多士收得咁後好需要傻西/slimani呢類target man開路

希望可以拿拿臨放文尼上場

United coach Gomez puts his arm around Gayle’s shoulder as Newcastle walk down the tunnel at the break. Gayle is shaking his head - but Magpies coach seems to be telling him not to let it fester

你fing頭我想擰甩你個頭

我地以前有個好似叫米鳩奥雲

最記得佢有次先過huth 起步，最後俾huth 過頭。bellamy/ 馬田斯好過佢10倍

你唔可以咁我地出色又高薪的文員

想當年因爲佢而中意呢隊閪波

但基謹推佢打後半格個季幾勁

Kenedy

都好毒下

呢下

堅離地

呀may好勁

好毒辣堅離地嗰下

換人未

平安鐘

ayoze唔攞頭頂

A4同Gayle今日係咪表演棟督笑

會整亂個頭

花式解圍

換atsu

紙版攞足姿勢分

咁樣落去點贏呀屌

真係前鋒質素問題

slimani is coming

阿May真係

中場無氣

Slimani 終於出場
希望有料到

dummy好好波
傳波好準

基狗真係唔識生性

shelvey啲比波真係

1:0！

hxzchjxzcbhzxjbcjhzxbcjhzxbchxzbchzxbcjhzxbchjxzbchjzbcjhxzbcjhzxbc

屌足成場紙板人入波

Slimani爭啲搞掂

paper

肥賓真係有料 除左死撚硬頸 唔用大米

A4

迷賓又贏

紙板！

Atsu->Kenedy->A4

迷賓好難輸

頂撚住

35分 上岸啦

a4同堅離地都幾夾

頂撚住啊！！

文員有料到

守撚住呀

屌你真係功夫隊

英冠大戰

唔好又傷

+5mins 平安鐘時間

嘩 嚇死人

嚇撚死 屌你老母

哇屌

屌

杜生

肥賓

3分!

safe

35分!!!!!!!!!!!!

真係好撚憎呢隊huddersfield

win!!!!

護級形勢大好

福將紙版人

Slimani下場又無得出
靠gay9唔掂wo

應該得啦掛

仲有a4

榜尾3隊、白禮頓輸哂

我地贏哈狗

認真成場都踢得唔係好,下半場直頭係鳩
好彩有D運仔

幸運石 紙板人

perfect day for newcastle

哈多士雞湯修頓水晶宮齊輸

三分已袋

負碌足球

打後六場應該得番主場對西布朗最有機會全取3分

唔係個敗家仔
洗負碌

呢場拎到3分都夠了

上半場把握好D有2-0啦，駛乜踢到咁辛苦

7分距離仲有7場

應該無問題既...

中間仲隔住咁多隊...

下場比我揀真係唔知出邊個前鋒好...

話時話,對面尼迪迪停賽,可能下場偷到雞都未定

唔奢求有分咁多，一分夠啦

得失球贏哂

西布朗到時肯定班無壓力咁踢先大鑊
當年我地無壓下咁炒熱刺5-2

5-1

唔同啦
果場我地有士氣,成場都叫rafa stay
今次對面外憂內患

排12
基本任務完成
今晚個結果係超完美
ps. 水晶宮好黑， 幾場好波都輸

水晶宮唔會降啦

黎緊應該Huddersfield跌落去, 賽程勁難打

希望李城同愛記踢風流波讓我地

水晶宮唔係咁多傷兵同埋個賽程咁閪唔會趺到去果個位

愛記應該會讓你，李城要爭歐霸資格不了
btw李城紅左尼迪迪，你地要嬴應該唔難

講真對李城真係有得踢 上場無隊長之下我地都同佢咬到3:2輸 宜家個勢咁好 可能真係有機偷到雞

上場輸果場人地作客都禁住我地黎打

球員質素爭太遠

愛記唔洗讓
全力都根本唔係好
人腳好， 但big sam都夾唔到

都唔好咁講
不過個場馬列斯同Gray好生
我地呢邊就得gayle比較搶眼

希望完季變返正數

守黎講條後防同中場都好有信心
係右閘有d危
攻係最大問題

佢成個踢法係需要人開路
老舒、希斯基、維度卡
特別第一年傷完之後更甚

嗰時其實更加鍾意安利
但又係一個文員
土耳其喺佢之後再無出過頂級中場

肥賓帶啲未到頂級嘅球隊有料到
由華倫、利記到紐
阿May都可以翻生
唔知完季肯唔肯留

西咸第一時間搶人

睇data有上施利文尼，佢表現得點??

原來今季個防守數據仲好過拎第5果季

第5果季38場失51球
今季31場失40球

diame2018年真係痴撚線場場打到韋拉咁 就係自從佢對西咸入波贏3-2嗰場開始紐只係輸過鏝同利

淨低7場有3場對big 6 ，護級成功先諗其他野啦

如果屍素高條撚屌值30m
阿may應該60m

呀may呢種踢法注定踢唔到大球會

純破壞型中場,即係好似之前tiote咁

你要呀may自己帶一段我睇到都覺得驚

到最後形勢大定 球員有世界杯後顧有可能hea 踢

價靚好賣，有肥賓加持先踢得咁好

下場隊大波May 上前鋒踢啦

Debuchy同cabella包辦晒聖伊天3個入球

車仔係咪算完咗季
之後可以養生足球等世界杯同反干地

仲要保第五名，雲爺爺英超就完左季

車仔傳會出出30m買隊長

West Bromwich Albion part company with manager Alan Pardew after a run of eight successive league defeats.

要反底了

Assistant Head Coach John Carver will also be leaving.

都係果句，自己生性啲，人地贏晒都係38分

不過佢地人腳真係唔算差，又基比斯，史獨，伊雲斯，成堆都出名

wow diu 原來條廢物做assistant
呢個組合世界級

第一球仲要係卡比拿傳中，係紐卡素果年又係跟錯老細

2個英超最佳領隊都救唔到

柏祖是無辜的

原來早兩日場波carver又同球迷爭執

呢條撚屌真係過街老鼠

無得睇柏祖回歸聖占士

教水晶宮回歸過,最後cabaye射失12碼1:1和波

新特能又輸一場

今週既賽果益晒我地 下半版除左我地同西咸全部都失分
我地真係要生性

柏爺爺咁就唔使降班 柏爺爺又然

踢開嗰班全部老野
出名都冇用

因住佢回歸頂肥賓呀

上面果啲都係20尾，車路士仲要傳過想要伊雲斯，最傷係chadli長傷姐

Huddersfield Town manager David Wagner has confirmed that Kachunga will miss the rest of the season after a Kenedy tackle on Saturday.

果日見哈多士換出黎頂佢果條友廢到喊 睇黎又多一隊爭降班

仲有件Tom Ince既, 不過都係咁上下

大米又入

1G 1A

真係停唔到

唔緊要啦 6場差8分

9場爭13球

黑貓名宿

過幾場就一腳踢你落英甲

大米6場要入10球
mission possible?

伯明翰贏波

新狗

如無意外仲有兩場playoff

不過以近年playoff各隊踢法黎講佢都幾難入波

可以

長年mon po，忍唔住想吹奏賓賓

講真我覺得領隊都係人，實會有個人喜好，負面啲講句就係偏心
賓賓用人都算係咁，無論係光頭定西班牙幫，踢得差嗰陣都係會俾佢掟落後備
同埋我到而家都唔明點解隊長同阿may講完手之後仲可以一齊上陣，仲愈踢愈好，好想知賓賓背後做咗啲咩

希望賓賓會俾多次機會大米啦

黑貓想簽Alnwick既阿哥

原來兩個alnwick 都係龍，仲要係黑貓青年軍踢過

molamola
寧願佢放生大米再買過好D既前鋒返黎算了

有死肥佬喺度 無乜幾可買到勁人
現成好地地就唔好放啦

唔放咪又係做第3前鋒

所以話想佢俾多次機會大米

只可以講 要比一早比左

今季一開頭有俾架 大米嗰下係衰自己嘅

其實批肘好少事.....

俾人停賽事大嘛...
賓賓作為領隊梗係接受唔到球員咁樣打亂自己部署 光頭踩完alli之後都俾佢雪咗一排

仲有一場SHELVEY輸緊波臨完場兩黃一紅離場
根本就唔係咩紀律問題,肥賓唔鍾意用就係唔鍾意用

護到級就神仙啦屌

望就望富咸衝到上第二 早啲收咧番黎睇下尾果兩場有冇得出

借到6月尾點出

肥賓根本唔會出佢，就算佢用半季拎英冠神射手，傻西，基9施利文尼全部唔出得，我懷疑肥賓寧願大may 打am，a4打正前都唔會用大米

由肥賓第一日黎已經唔鍾意大米
八字唔夾無計
最攪鬼係大米場外好聽話

大米呢個issue存在喺度太耐
都睇唔到有咩情況會令肥賓重用佢
一日肥賓喺度佢都唔會有機會
一來踢法問題，二來性格問題
不如真係快啲放佢走大家好過
大米係有實力嘅，唔應該喺度蹉跎歲月

一收咧就可以番parent club

護到級既話 , 佢用Dubravka打前鋒都吹佢唔漲

一日到黑見到Facebook Twitter班友為左大米係度屌肥賓, 又嘈黎嘈去真係好ON9

明明贏波又要走去懷念大米, 又要問點解用GAY9唔用大米, 其實appreciate多D而家呢班場場為球會搏哂命既球員得唔得呢

球迷係現寶，事實上18年勢頭咁好係比上年年尾8場1分果期少咗人問做咩唔用大米

係呢幾場基9柒到離曬譜先多返少少人出黎姐

季初真係鄧大米唔抵，大米係有心踢既球員，最唔會見佢懶懶閒係度踱步。基9同傻西季初完全不知所謂都有得踢咁多，去到而家真係要接受大米季尾會賣走

不如諗下可以買到咩人返黎好過，條前鋒線無一個夠料

咁就更加令我唔明

大米Fininshing有幾勁大家都知, 上場GAY9果兩個Chance放大米落去結果都係一鳩樣

再講, GAY9柒極都叫有貢獻, 對修咸頓2-0果球係自己禁區狂奔打反擊, 借問大米又做唔做到呢

應該唔係一鳩樣

熱刺場波轉咗去5月10號

換句說話4月就要拎夠40分

Aleksandar Mitrovic has won the Championship player of the month with Fulham.

Northern Echo: Newcastle have told Martin Dúbravka that they would like to trigger the £4m clause in his loan deal at the end of the season. #NUFC

木人幾時有得上位

睇佢自己做化

下季Darlow/Elliot至少走一個, 睇下木人爭唔爭到二號龍

仲有個matz sels

過到去入左咁多球 好難唔拎MVP

Sels 唔走都唔會有機會,木人外借多啲可能仲好，始終仲後生，留係度我諗出唔到10場

每次都得返10-15分鐘比佢 仲要送唔到個波上去比佢

杜生好似話有意甲德甲moon佢wor

做二號龍齋坐浪費時間
情願借出去練多季
反正張約好似去到2020
暫時未驚佢唔肯續約free走

與其再不斷外借, 下季留係一隊操多啲再等機會仲好

大部份龍門要上位, 某程度都需要一定既運氣, 等1號龍傷停就係好機會, E.g. Pope, Pickford, 甚至當年既Krul都係

再借黎借去 變第二個Forster既機會只會更大, 加上有好多球會都monitor緊佢

再講, 之前佢自己係訪問都話下季Target係要打紐記一隊

我既target都係打紐記一隊

科士打而家霉到影都無

就算係上季我地都無球員拎POTM

尋晚都包辦所有關鍵時刻
debuchy傳中間接助攻 cabella入波 1-0
cabella miss penalty
debuchy og 1-1

近代紐卡素最鍾意既球員......再數就係賓艾化

蜘蛛俠係最好嘅
生Cancer，再復出，季尾最後一場1goal 1assist救返隊波

Robert!!

去到robert 年代就除左中堅全隊都鍾意啦

Bramble

之後又躝去新狗

成班炸彈人中堅

繼續係呢11個

連續第三場原陣出擊

達比薩斯唔太差既

杜巴夫卡夠7場未？

施利文尼又唔出

真心

唔係好番咩

施利文尼係李城借出架，係咪我真心左

佢係邊間球會借過黎嫁

係喎屌

今場冇咩期望, 一分收貨

希望你地高抬貴手 唔好大炒李城

爭啲

靚救

大家有冇直播網....我睇唔到

大波美真係好正

JONJO!!!

SHELVEYYYYYYYYYYYYYY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Shelvey~~~~

卡士

放哂比佢射

又有助攻

冷靜到

Jonjo好冷靜

靚傳靚吸靚射

紙版帶個波妹妹下又俾佢做到野
光頭今季第一球

初頭麻麻，後期幾好

痴撚線咁都唔紅???

shelvey既話紅左啦

李城狗黎

隊長做乜鳩會食牌

麥佳亞攞黄牌，執到啦

拉人拉到咁都唔紅

隊長嘈下又黃 對面賺晒啦

黃 基狗最大作用係挑釁對手

隊長都食張黃

屌你老母咁都黃

屌咁一陣鏟撚斷班仆街啦

隊長下場要停

拉到咁又黃去嘈又黃

英文旁述話right call
trying to push him away and not aim to push into gayle face

隊長講兩個句黃，基狗撩起火頭反而冇事

個freekick配合柒到

隊長都唔比講，咁要隊長做咩

現場同你哋一齊睇緊

利申上星期先喺聖占士睇完主場

森仔

又唔吹 好撚野

痴撚線 咁都叫越位

其實我地有冇一場得到球證著數？

冇眼睇

發雞盲

英超D球證盲架

球證好撚野

好波啊 牙MAY

個旁證係咪弱智 差成個幾身位都可以睇錯

DIAME爆人丸

華Dee中deedee

good job

現場氣氛如何

踢華迪條J

Kenedy就算狀態點打都好過atsu

有球商爭好遠

電視機聽到班紐迷好大聲

落場裸跑，等我哋見下你

係呀 叫足全場 估唔到電視都聽到

杜生已經超過120分鐘無撲過波

利果場

隊長應該一早紅牌出場

我就訓着

我愛杜米特

嘩咁都無十二碼

咁都無十二碼

屌,插水狗

個旁證發雞盲

好波杜美特！

咁都冇事

插水狗 球證好波

插水

插你老母咩 係12M呀

笑左

ching

睇多次啦盲閪, 未掂已經跌緊喇柒頭

M你老母咩 係插水呀

好似中之前已經跌左

原來插水 電視睇以為踢中左

Dummett

dummet d肢體語言好似輸左12碼咁

係 第一眼睇都以為咁都無事
第二下睇慢鏡都見到未中已經跌左先

btw 李城狗死返出去啦

應該嚇到瀨咗屎

yes, 佢跌落去嗰下先掂到, 個tackle完全唔中

個講波佬識唔識講波

講親都錯

我睇到都嚇親

作為後衛我嘅眼神一啲殺氣都冇

李城都幾黑，連Iborra都傷埋，要出個新仔

mahrez唔係咁快插定都可能剷中
dummy呢球好彩

其實有幾個鏡頭都交代咗dummett未踢中之前馬列斯已經雙腿屈曲

般尼矛夫輸緊

如果照而家賽果我地上到前半版

15M好似抵比喎...

牛尾巴

成班做乜上晒腦咁 係咁熱誠飛剷

okazaki專入我地波

頂撚住呀

可能諗住呢場唔贏 之後D比賽無得贏

做乜撚呀你ayoze

對面咁快就前鋒換後衞
以為佢會換果個diabate

a4

a4做乜鳩

咁搞好難頂到尾

有好多球員都專入我地波

反擊唔夠速度,可能要搵atsu試下

FEEL到失波 陣味

Silva 成個鋤落堅尼地到

真係出atsu

狗黎

波又HOLD唔到 反擊又無

點解係自己半場都好似藍衫多過黑衫咁

其實進攻線要換人係無乜選擇

Ken哥真係要操操體能

麥佳亞球球都殺到去果個位

嘩

屌你 D落腳

打仗咁款

個個球員都係到飛

連續幾球55波

atsu岩岩出黎都係咁飛

熱誠飛腳

好撚正

好正 係咁鏟

傻西!

傻西出黎了

傻西整球四十幾碼倒掛教C朗踢波

仲有20分鐘, 救命

傻西儲夠氣入波未？

傻西

我唔撚想睇文基路呀...

yedlin

無事無事

A4!

AYOOOOOOZZZZEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

當你見到文基路準備出場 你就會發現Yedlin嘅美好

ayoze世界波

上岸啊 迷賓又撚

Ayoze~~~

咁撚樣入

LEJEUNE無啦啦執個助攻

Ayoze

Goallllll

百屌a4

成場得一腳好波 上場又係

摩根

Ayoze Top scorer

A4又入

easy

對面派膠

傻西入咗

搞掂喇掛

講真A4個起腳隨意到我以為佢會飛機
Btw好波!

傻西都有炸糊食

球證

好似唔中龍

都唔中龍

列治 好彩

we’re staying up

福將a4

傻西知越位，特登留返啲氣

going down going up!

diame

大波美又一場好波

班geordies 好正

ayoze射完一腳世界波又繼續儲氣

dont take me homeeeeee~~~~~~ please dont take me homeeeeeee

可以儲到下季 提早上岸

2:1

計各項比賽紙版係我地今季top scorer

呢球杜巴夫卡唔出?

係都要平安鐘

shit

屌你岡崎咁矮都搶贏點

diu

瘋狂平安鐘來了

唔撚係又領先2球都跌返2分呀

大米又入波 唔通真係20球?

ritchie差D

杜生有冇dum波鐘技能賣

懷念波鐘倫

4mins捱埋佢

波鐘杜

傻西發動老味神dum波鐘技能!

傻西摶犯規做到野

傻西dup波鐘幾勁

又贏一場

3分!
最高果個企邊出波係咩玩法

搞掂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

FT1:2

掂啦

YESSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

Hwtl

吹奏福將a4 1goal 1assist 四哥

搞掂

聯賽榜仲上堆頭半版

傻西最後四分鐘做到野

久違三連勝

上頭半版!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁既班底可以第10，肥賓又贏

上咗第十

今晚其他賽果都對我地有利

In Rafa we trust

護級成功

肥佬 即係下年唔洗買人啦
賣走牙MAY CAP水先

白禮頓哈多士水晶宮又失分

季中果段不勝真係考驗人性

護級成功啦

應該算近幾年最快護級成功

最正係和晒 兩敗俱傷

肥佬賣盤未 未賣 夏天等睇又乜春人都無 原陣再護級

認真,諗都無諗過踢咗32場已經差唔多護級成功
尤其10-12月果段黑暗時期

下場對阿,希望執到1分

大米一戰定江山

9場不勝 但係由阿美贏西咸上位嗰場開始足足攞左23分只係輸過鏝利

肥佬係時候可以傾賣盤啦唔該

仲過埋屈福特
季初仲係奇兵

油王出手plz

呢班人雖然真係冇乜質素, 但係真係場場搏命唔會渣留灘

季初唔知邊條友仲話肥賓搞到隊波冇士氣

基狗全季入5球，4哥計埋盃仔有6球 基狗知唔知醜字點寫

janmatt

新狗5場要追7分

班傻閪新狗就黎降落英甲仲係度J緊6 in a row

Leeds hit woodwork three times & should have won

死好命

最尾兩場要打Fulham&狼隊

外國班紐迷咪串佢地要6連勝先護到級
但而家得返5場

大米

死肥佬今次又俾佢搏贏左
而家就真係有本錢嗌350m啦

回帶鞭屍系列

R Team P W D L GF GA GD Pts
1 Tottenham 12 9 3 0 25 7 +18 30
2 Manchester United 11 9 0 2 20 9 +11 27
3 Liverpool 12 8 2 2 27 11 +16 26
4 Manchester City 11 8 1 2 29 12 +17 25
5 Newcastle United 11 5 4 2 14 11 +3 19
6 Bournemouth 12 4 6 2 21 21 0 18
7 Leicester 11 4 4 3 17 13 +4 16

2018年既成績真係勁到喊 剩係輸過比利鏝

肥佬又贏 唔比錢增兵都無事

季前要我估十次都估唔到Diame係護級成功關鍵人物

季前我估十次都係唔出佢就係護級關鍵

Reports in the Mirror today suggest Amanda Staveley could come back in with another bid for the Magpies.

The paper report that Staveley and the PCP Partners group have held “constructive” talks with Mike Ashley over a possible deal.

又開始傳喇

下原來重係傳架？之前又講到會買

其實點解我地係護級成功

領隊

之前話驚會降班呀麻

聖人個勢好狼 萬一今場比佢執到分隨時比佢一鼓作氣打返上黎

輸了

仲有六場，希望下場對阿仙奴偷到一分

而家穩陣返又傳，唔知肥佬會唔會又吊高黎賣

個死仆街一定會咁做

如果唔係有堅離地
我地應該已經

你話球員黎講堅尼地係踢得好,但唔算突出
今季你話要數一個一個人carry全隊既球員其實難揀
因為今季真係打整體多

正正係打整體先贏到

就係有堅離地先平衡到個形式
左右攻守好左
又多一點可以hold住個波
如果靠atsu同Murphy就

真係15m既話屌得過

佢好似係度踢得幾開心

昔日炸彈,果期D中堅都幾有名氣,好似佢同里昂隊長cacapa
不過全部都係伏

如果murphy都12M既咁佢15M唔過分

跟住就係前隊長.....

初初都係大炸彈黎

強烈要求出M7

夠40分應該俾佢打正選啦

羅辛奴

我地最強中堅係肥巴

紐第一中堅 巴布爾

第二係咪英甲臣

唔好忘記同期仲有奧拜恩...,

應該拎夠40分先會出
或者黎緊對阿仙奴又出五後衛，搵佢喺前面跑

英冠神其實拎第五果季都唔差

skysports傳拜仁 PSG想簽kenedy
下年都唔洗見到佢

呢兩隊唔會簽堅尼地掛，特別係psg, 有錢到咁，答乜都得啦，拜神搵佢係頂兩老又誇左啲喎

Bayern Munich, PSG & a number of English clubs have asked to be kept informed if Kenedy is ever made available for sale. The winger's made a huge impact at St James' since arriving from Chelsea on loan in January, with #NUFC fans hoping they can sign him permanently. [Sky Sports]

冠神職業生涯巔峰係13-14嗰季 表現拍得住踢世界盃班英撚中堅

會唔會吹大咗少少...

果年Colo先勁

入埋PFA Team of the Season

果季阿根廷唔選佢入世界杯真係

叫亞軍庭係有原因

有無人覺得L20近幾場好左好多？

我啱啱先知原來佢係法國人，一路以為係西人

擺脫黑氣石稱號
其實睇名都知，florian Lejeune，上一手20號florian thauvin

開頭做黑氣石 10至12月雪咗陣
賓賓一擺返佢出嚟就贏曼聯

適應咗立刻交到貨
宜家咁多個位 中堅位最穩陣 隊長 Lejeune Clark三個好靠得住

Lejuene仲要有埋傳波

對Huddersfield果場有好多攻勢都係佢發動，長傳好撚準

Clark都唔知幾多場冇出過了

美連奴都好耐無出過，頂多踢垃圾時間....

快啲拎夠40分，等佢地有機會踢多啲

Merino可否不要走

有傳佢要走咩？？

肥賓就係想搵個有返咁上下波底既中堅,如果SHELVEY比人重點照顧果時可以由佢負責放波

上季果幾個中堅放長傳都係一般般

傳過下咁

無計啦 我地無條件擺明車馬打三中堅 而且由4231轉三中堅又有Dummy可以頂 Clark唯有等其餘兩個有傷先有得上

我覺得kenedy只係一個積極回防既球員，點都講唔上係翼衛

右邊更加唔洗講，甩位甩到喊

我覺得dummy有潛質做wb

唔好忘記我地仲有個mbemba

失蹤人口

大量紐迷搶購新特蘭最後3場主場門票

一班癲佬踩入去搞事

唔係當閘既咩

英甲見

佢哋班球迷都唔入場

肥賓英冠用咗幾場就判咗佢死刑

英超都有出幾場既，不過唔講真係唔記得左佢閘又寧願用文基路，中堅又無佢份

Gamez都仲排得前過佢

Gamez只係踢過一場對西咸，仲踢得唔錯

Mbemba係對big6果幾場試過打中堅，比人屈頭鎚屈到喊

作客史雲斯, 唔係西咸

隊長做老豆

富咸真係有機會直升

大米又贏

Sunderland are at home to Norwich City on Tuesday night, although relegation cannot be mathematically confirmed. And while there will be thousands of empty seats at the Stadium of Light, supporters will not be able to pay on the gate.

That is partly because the Wearsiders are worried about Newcastle fans attending.

射落海都唔益你

兩場護級大戰兩場對榜首，依家差6分，究竟會唔會降

會唔會最後係大米親手推新狗降英甲

琴晚其他賽果對佢地好有利，點知俾金絲雀89分鐘追和 拎唔到3分

降唔到我去旺角裸跑

唉屌有排都冇打比睇

諗起都扯扯地

黑暗兵法 大米行埋最後一步棋

咪咁衰啦你

1張邊夠喉架

條橋果張好串喎

呢隊野真係唔抵可憐

條橋個張寫乜 睇唔清楚

本土班癲佬應該考慮下整張banner再用航拍機飛入去踩場

果條橋似泰恩河果條橋，踩場咁款

6 in a row doon you go??

隊長下場對阿仙奴要唔要停賽？

唔洗

5限黃牌都唔駛?

季中會洗底

For example, a Premier League player earning their fifth caution of the season on or after the 20th League Match would not earn any ban. However, if they received ten cautions by the 32nd League Match, a ban would apply.

Any Step 2-4 player earning their 5th caution of the season on or after 1st January would not earnany ban. However, if they received 10 cautions by the 2nd Sunday in April, a ban would apply.

轉番出道果時踢右閘啦

阿仙奴歐戰唔知有無雞執

阿記作客成績係差,我覺得偷一分唔係天方夜譚

話時話其實你地想唔想富咸升到班?

升到班:差唔多買硬大米,個價錢仲應該幾靚仔下,舊錢夠肥賓執件賣飛佛

升唔到班:Cairney應該會掛牌,呢個肥賓長期目標+Cairney本身都想黎,肯比錢成事機會好大

雲爺爺係咪未firm 歐戰資格？？而家車路士頹，阿仙奴落後3分，我覺得佢地都想爭第5，所以今場1分都好難

大想頭mode: 升到班富咸俾少少錢1換1

以大米呢兩年雪成咁收返15M已經要慶祝

Chris Wood都15m

大米20m唔過份

咁好用,收佢20m真係唔過份

佢入波仲密過上年基9，抵啦，仲要後生啲添

以正選計，基狗上季13場13球

Keith Downie @SkySports_Keith

Chris Coleman: “All the proper Newcastle fans I’ve spoken to since I moved here have been fantastic with me. In any industry there’s a small, unsavoury percentage. The ones I’ve spoken to want to see us back up there because they want to play against us.”

比英甲乙踢果個trophy咪派隊u23同你踢打比囉

屌仲記得果陣有人話應該用pulis換肥賓

有人話為咗賣盤, 而家要"硬食"肥賓添
屌呢樣屌果樣, 而家睇番真係得啖笑

原來上場係A4第100場英超

老味仲踢緊英乙諾士郡?
要等多年先對到新狗

從來對賓賓都係100%信心

季初n連不勝個時仲有人話
我地護級就應該請番仲護級領隊
事實證明建立打法對長遠先有幫助

老味話退休wor

一代球王

傳緊Barton去埋諾士郡
路蘭盡收老紐兵器

佢地又係黑白間又係Magpies

細老味係保頓廢到核爆

dummy欠速度

19. Divock Origi & Paul Dummett - Fastest speed: 35.15km per hour

佢係陣中最多上陣次數嘅人

dummy個跑姿永遠令人覺得佢慢

老大哥紙版人

dummy 都唔夠紙版多？

紐卡素黎香港
7人足球青年軍

唔夠 Dummy雖然青年軍 但一隊上陣次數唔算太多

成日都黎架喇

差唔多年年都黎
今年會有邊個比較出名
好波果啲都借走哂

Victor Fernandez?

肥賓好似幾睇重佢

澳洲紐都黎

屌
串鳩新狗

正

Curtis Good?

白禮頓、韋斯咸、李斯特城、阿士東維拉、格流同卡利亞里都黎

紐卡素噴射機

小器到

上次去過新狗主場
好少人

辣殺波冇人睇是正常的

係咪要喺聽晚開波前推爆呢個po

howay the lads

上幾次開緊波爆post好似都贏波?

白禮頓

水晶宮質素本身唔差,班傷兵出返黎即刻踢返佢地應有水準

Reading

榜首

上座率？

yes

1-1

FUCK SUNDERLAND 2-1

英冠都有小強

雷丁一定要主場攞分

Shola GOOOOOOOOOOOOOOOAL
有機下年殺新特蘭

2-2!!!!!!!

2：2

雷丁追平

2-2!

Update 仲快過自己入波

READINGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

GOGOGO!!!

bolton 1-1!!!!!!!!

包尾